買左水枕頭既入黎

你地入幾多水

好似入極都訓得唔舒服既

3分1

遲下訓到你頸痛